有冇人同我一樣好鍾意搭長途巴士？

一邊搭一邊望住窗外風景就好開心 搭十幾個鐘都冇所謂

會暈，不了

高速公路我唔會暈 除非山路

不了 廁所好污糟

你過搭十幾個鐘未

十個鐘急屎點算？

廿幾個鐘都搭過

中途會有休息站

閉住氣 好快搞掂

最好啱啱好聽完一隻CD

巴士真係不了反而火車就好享受

我都好鐘意！！！
一邊望住出面嘅風景 一邊聽歌 真係超正
可惜身邊冇同好
次次同fd/屋企人搭超長途車
佢地都嗌想死好辛苦

火車我都鍾意不過巴士睇到嘅嘢通常多啲 又可以望住啲路牌倒數

發佈時間: 2019/12/31

「絞肚痛」的感覺已是難忍，若再遇上塞車，相信更令人絕望！一名人妻日前參加旅行團遊順德，豪嘆自助早餐後起程回港，未料因曾狂食西瓜，在旅遊巴上突然便意湧現，卻遇上塞車，人妻終忍不住「山洪暴發」，令車內頓時臭氣熏天，有團友更因而嘔吐大作。人妻更在車廂遺下「痕跡」，十分尷尬，最終與丈夫被趕下車。

人妻食自助早餐沒節制 狂食西瓜致車上「山洪暴發」

有網民日前在網上論壇「親子王國」發帖，分享遊順德時遇上的「奇事」，指團友中有一家四口，其中年約3、 40歲的人妻食自助早餐時食得好飽，

「老公叫佢唔好食咁多，老婆話難得有西瓜食就狂食。點知去到虎門大橋度急，好急、極急，但當時又塞車，最終山洪暴發。」
樓主續指，車上本來已有團友暈車浪而塗白花油，「而家變成藥油味，嘔味同S味。」司機見狀後忍不住「爆粗」破口大罵，本來坐車頭的人妻於是起身行去車尾，

「起身果一刻，見到啡色嘅拉絲，由車頭行到去車尾，點知無空位。」
為慳錢拒往酒店善後 結果被團友趕落車

其夫見狀，建議妻子到虎門大橋後立即落車，再找一間平價酒店處理好才繼續回程，

「個老婆話又要使一筆，又要再畀4個人車錢，之後就叫個司機過橋後就停油站。當時車上好多人投訴要趕佢落車，又有人嘔、又有人要搽油，旅遊巴又開唔到窗，個司機焗住埋油站。」
到達油站後，丈夫站在車門位置以防司機開車走，後見團友怒氣沖天才願離車，與妻子急忙爬入行李層找回行李，狼狽地冒雨離開。

同屋企人我唔敢 都係搭返飛機算

睇字都覺得臭

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

以為係哪兒來的屎

試過搭通宵巴士由london去Edinburgh
雖然係辛苦但值得體驗一下

坐入機場好好訓

最怕急屎，本身係幾鐘意搭，但試過上車冷氣凍到肚痛再急屎

鐘意火車多啲

日日屯門來回觀塘夠唔夠長

真 唔明點解啲人會中意火車

我一上巴士就會訓 訓到落車

第一句冇delete到 負皮

試下日本最長路線巴士，六粒幾鐘
用嘅車同以前九巴隻AM差唔多

冇急尿冇肚痛其實好撚正
可以玩下電話，玩到攰訓，訓醒碌幾下，再訓

之前試過屋企陸路去新加坡，除咗去廣西嗰段之後都喺搭巴士。

一共搭咗幾多程

以前都好鐘意搭長途巴士
但有左腸易激綜合症之後上親巴士都仍住會肚痛

留名包膠

唔好成日咁緊張，唔好飲咖啡
利申：轉份hea工之後一年好返

之前喺加德滿都去Pokhara 搭咗12個鐘巴士，山路

巴士訓唔到
Prefer火車

歐洲flixbus 搭上癮
最長記錄連搭兩程廿六個鐘

毒L

黎日本搭夜行

坐過越南河內去老撾Luang Prabang，24個鐘

坐過一次高雄入墾丁之後
以後我對於香港嘅巴士，印象就只有超短途同短途

咁你可以試吓起深圳坐巴士去越南

學樓上幾位講其實係幾過癮值得體驗下
但我前幾日搭10幾個鐘都訓唔著眼白白等天光好撚辛苦
希望今晚搭會訓得著

應該26程左右。

濕濕碎

火車>巴士

上個月開始由土耳其出發坐巴士同火車去哈薩克 依家去到土庫曼

坐長途巴士都要睇邊個國家坐 伊朗嗰啲好舒服土耳其嗰啲就不了

淨係試過香港嘅53同106
落車衝去搵廁所